我吊你老味終於有得去美容院

好耐冇同女技師入房做facial

但係d女技師成日叫我幫佢做翻轉頭..

做完facial facial返佢都係基本禮貌姐..

幾耐call 一次

關你咩事

美容院喎 按摩院唔開
巴丁做開facial?